# Bitrix universal sender

Универсальная отправка уведомлений для bitrix

_Внимательно смотрим разметку в demo.html_

/ajax - Эту папку перенести в корень шаблона сайта

Проверяет поля на заполненность с классом .required
Если type="email"  - проверит по маске.
В теге <form обязательно указываем id

## Встроенная отработка целей метрик
В файле script.js указать внизу фукции **goToEvent** ваш реальный **номер счетчика метрики**, остальные, например гугл и ройстат работают без этого!


## Шаблон пиьма обратного звонка

Создаем тип события **CALL_BACK**, далее в нем почтовый шаблон с содержимым:

Имя: #NAME#<br>
Телефон: #PHONE#<br>
<br>
Станица запроса: #URL#<br>
ID пользователя: #ID#<br>
Имя пользователя: #USER_FULL_NAME#

